關於琴晚3:2

標題有d呃咗人入黎 希望大家用小小時間望望

首先我琴晚有小小地跟到 見好多巴打都求下場tips或者後悔冇跟 我只想講信則有 不信則無 就算真係有多場 你都未必一定會跟大錢 因為你都存疑 咁既然跟都係一兩百 何必為贏小小錢而懊悔呢

恭喜琴晚贏錢嘅巴打 記得社會仲有好多需要幫助嘅人 始終塞翁失馬 焉知非福 用小小做吓善事都唔過份吖